仆街了 反修逃犯條例遊行爆衝突 一名青年涉襲警被捕

民陣今午(9日)舉行反《逃犯條例》修訂遊行，消息指，有人於鵝頸橋附近涉嫌襲警被捕。民陣則指，被捕人士為社民連成員。

網上消息指，一名少年於銅鑼灣廣場一期，即近波斯富街位置被捕。較早前遊行隊伍在灣仔鵝頸橋附近與警方對峙，有遊行人士企圖衝出軒尼詩道東行行車道，警方舉紅旗阻止衝擊，其後大批遊行人士衝過圍欄，警方遂開放東行線予繼續前進。

希望佢冇事

暴徒

加油

社民連黎

你老母比狗屌

你全家死清光添啦

咁你實係人渣啦

社民連柒夠未
日頭呢啲時間係灣仔天橋果頭搞事做乜

鬼

唉屌你老母咪撚再狗吠啦仆你地班三毛臭街
你地無讀書弱撚智唔撚識要捍衛自由呢啲基本人權
就咪撚話俾人聽 知唔知醜
我係你真係一係讀多啲書 一係暱翻入老母西到

俾小麗老母反彈番落佢地飯民到

泛民理得佢惡光環最重要
和理非

但佢地唔衝 警犬未必肯開路喎

咁撚鍾意支那就唔好係度開po, 返大陸叫雞喇

叫黑警開路呀

聽到有班唔知邊度黎嘅後生仔叫撚到聲沙都係咁叫對面衝
都唔知係鬼定咩

係烈士黎各位
好似拉左佢就放路

社民連喎

系

支持

鬼

和理非是係香港人

東網即時

遲D做死剩種

小心呀大家

三毛。blocked

你老母比狗強暴

屋企人話睇直播 差佬話一共拉咗七個人

支持邊仔

大家真心千萬唔好有事

你老母老豆比狗屌

我冇嘢講

拉左7個

死全家屌你老母

成班垃圾睇住自己人比人拉 好彩無去

警方剛剛開記者會，現時有7名人士被捕

邊狗講良心說話

嘩，反中反到犯法野都支持，好撚野

呢班人真係靠唔撚住

被捕青年2揀1：

1. 天琦之路（牢獄）
2. 台仰之路（流亡）

見一個你呢啲撚樣block一個

多多支持

拉入去打

你唔好當我真係痴線得㗎啦

不過

監等

唉 點敢武勇 咁多人都拉唔返一個返黎

你話我知佢點樣犯法啊屌你

收皮啦

仆你個街冚家男既世世爲奴女既世世爲娼

講粗口好撚型呀比心機讀書啦

暴你老母

大將軍？

逃犯條例通過左 你地都係犯左顛覆國家政權罪
犯左法 幫唔過...

連登仔既質素係咁上下

出黎行街炸
你估真係抗共

上面講得無錯
今日出黎個班 全部都係賣顛覆國家政權罪

到時唔係遊行，變左暴動，成班byebye

見咁多人仲諗住入夜出去

第一滴血，做左傻鳩

屌你老母垃圾

希望佢有睇連登，我冇野講！

其實呢加係咪進化到 突破警察防線 掟野 掟垃圾桶 掟磚頭 啲人係覺得無問題？個個講到呢啲野對住警察必做咁 又話要突破 掟磚掟佢就岩咁

支持邊b

屌你老母

中環了

你老母畀狗屌撚到死

睇住佢比人拉 落左孖葉 救唔到

多多支持

公民抗命無謂無懼

好似話推親個差佬呀嘛

有d眼訓了

全家死清光 生滋狗 三毫紙幾時收撚死

希望無事 係軒尼詩道見到對面線有兩個俾人拉左
果種心情好忐忑

原來你係現場 下次叫埋身邊既人保護自己友 得唔得

喂，屌乜呀
點講都好都係同路人

狗也不屌

你老母當年俾生滋狗屌完生咗你呢隻殘種

抵撚死 要還架傻仔
諗住出黎真係英雄？
等警察慢慢招呼你啦

成班食飽出去散步食花生

暴你老母俾狗屌啊

黑警死全家

好撚攰呀屌你老母

安心上路

啱啱走咗 海富依家都唔知咩環境